防暴警向香港仔中心住宅單位射催淚彈 警：為增安全距離減衝突

網上流傳一段影片顯示防暴警上周五（15日）晚上在香港仔中心，向住宅單位窗口施放催淚彈。《明報》記者日前向警方查詢，警方今（20日）回覆稱，警方使用催淚煙目的是為增加安全距離，減少直接衝突，從而可以有效驅散。

警方又指出，就彈藥使用有嚴謹指引，亦參考製造商提供的安全確認，確保所有使用的彈藥安全及操作正常。

香港仔中心正進行非法集結並拒絕離開

9唔搭8

希望大家專心區選先
你而家出黎只會被捕 黑警拉你坐78 24號就投唔到票
到時區議會失守 政府就可以大大聲同外媒講市民企佢嗰邊
係同路人就一定會停一停抖一抖
邊個阻止區選進行就係鬼 因為客觀效果就係保皇得益
11月24日 血債票償 踢走保皇黨

騎劫一下，係時候將個道德波射比國際，列2018年發現屍體案對比2019發現屍體案，講話大家都清楚咩事，我地無得再逃避，究竟我地香港人是否仍要站在理性及道德高地，請教教我們該怎麼做。 (當然用英文講 twitter瘋狂傳) 但如果2018同2019發現屍體案差唔多就算

香港警察命令大陸板塊移動

佢地D野已經唔撚想聽，作到幾大都總有班白痴藍屍信

理論上係有指引 事實係冇人守

唔知講乜

佢冇講清楚 其實係因為係屋企非法聚集 相信屋入面當時有3個或以上人士在場
所以需要驅散

一落樓出街就斷正非法集結

屋企告暴動

個玻璃窗同你有衝突，定外牆同你有衝突？

屌你老母，仲講血債票償

問非所答，貫徹始終

射完層樓會升高10層？

棟樓想衝擊黑警防線？

Up乜9

罐頭句
總之問實彈就答生命安全受到威脅
問山埃彈就答驅散 保持安全距離
問防暴槍就答制止暴力
問被捕原因就答極端暴力核心恐怖份子
問警暴就答睇唔到

嗰玻璃窗唔肯離開，所以射爆佢囉

...我睇左一陣都完全唔明佢噏咩,淨係知道d賤畜真係無恥無極限

叫傷者自行報警或者投訴
現場太黑暗所以需要強力電筒照射
警方正在進行行動，其餘人需要疏散至幾十條街以外地方

阿蛇撤退咪要放幾粒煙頂住先囉~